今日帶主人去睇獸醫

醫生話整體都健康
但too fat

跪求減肥方法

唔算肥啦

我比較在意你個名

叫咩名呀你主人？
hello~

減肥糧？

有無位裝啲大型啲嘅架畀佢爬上爬落
有玩具引佢郁下可能會好啲

煮雞胸佢食

我兩隻貓 一日兩餐濕糧
我出街就放少量乾糧
日日玩毛棒around 40-50mins
體重keep得好好

種d喵草比佢吸毒

玩紅外線郁下